偷人銀包留返證件大行動

君子莫大乎與人為善
我決定舉辦慈善活動

偷人銀包留返證件大行動

好心偷銀包偷銀包 比返啲證件人
整返好撚煩

正所謂
凡事留一線 日後好相見
盜亦有道
人之初 性本善
善人者 人亦善之
竊錢袋者 應返之證件
苦海無邊 回頭是戇
天不可無日月 人不可無善德

反正證件對你冇用 不如放係當眼位置
等人執返都好

比返啲錢都好 唔舉報你

你講得好正確

做乜鳩姐

連登清們比啲正義感

屌

屌 隔離執到電話就成千正評
唔撚比執銀包既